杜汶澤大讚高登仔創意爆燈：高登就是勁！

點睇

死港獨狗杜汶澤

Good. 又block 一件

key到咁核突 child登啲child淨係識用小畫家？

高登勁，連登唔勁

因為你唔做嘢又要屌人唔做嘢